香港邊到有得賣呢枝野？

有冇人知，係日本飲過一次翻唔到轉頭
上網搵極都搵唔到，有咩方法買得到

咩味？

淘寶一定有啦

一田間中會有

仲有其他味既咩？ 我諗係原味掛

想知邊到有得入貨，想買幾pack 翻屋企

咪普通碳酸水
Ok前排有西袖味賣

既然冇一間鋪頭有入貨
間唔中先有真係好難買得到